林鄭9up到240蚊一劑蝕住做。。。

內地多個省市區發出消息，包括重慶市新型冠狀病毒核酸檢測最高限價由原260元/次，調整為50元/次；新型冠狀病毒抗體測定高限價由原150元/項，調整為25元/項；陝西省公立醫療機構按照相關規定開展的新冠病毒核酸檢測價格調整為每人次最高限價80元（含檢測試劑） ，下浮不限。至於福建省，早在1月5日起就將新冠病毒核酸一人一檢測項目價格調為80元/人次，新冠病毒核酸十合一混檢15元/次，新冠病毒核酸五混一檢測30元人次。

咁咪咪撚做 屌你老母唔封關驗黎把撚

香港私家驗都唔使啦
根本就係利益輸送

痴撚線
食水深

林鄭240蚊1Q蝕住做

屌你，佢倒貼2400都唔撚制

仲未計鋪租 人工 燈油火蠟
搞手都係想打個和

仲以為講針

佢既意思係想市民自己找數...基層就政府貼..

諗起 林奠單眼射水槍.jpg

零確疹之後迎接回港易群組第五波

我哋啲稅何嘗唔係蝕住俾

教育局：橫掂都變香港市，不如就摺鬼咗口試佢啦，慢慢令學生覺得廣東話冇用仲好

240係用納稅人貼錢俾支共供應試劑, 究竟邊個蝕? 又唔見話高鐵蝕住做?

有冇統計
係咪全球最貴
因為佢做乜都要第一

如果香港都混檢佢發過豬頭囉

賣港柒

倒貼2400萬

你計少左行政費，每劑1000蚊

大陸75 我計中位數都。。

economic of scale, mass production.....

每日走出嚟認叻

240文汁林鄭一濟，蝕住做？

台灣準確度高認真驗先收6000TWD

香港假陰性又假陽性都膽死收240

佢用緊咪又係納稅人錢

咁係咪叫重慶醫生落來做先

硬唔起

下 我屌撚到佢潮吹

屌呀婆

我硬晒喎............ 拳頭

6000TWD 都幾貴下

啲女人就係咁撚煩 自己做錯決策 死都唔撚去面對

生理鹽水都賣咁貴架

支那cap 水技倆

笑撚死

咁益佢

Ching唔好咁

唔同,咁冇分化效果

果d場好似全部港共 斷估都唔會收佢哋電費架啦 根本就係利益輸送

今日新聞話支那檢測減價， 由50-80不等
我地香港比240係人地嘅3倍
咁叫冇得賺？

新聞引述 林鄭 仲話封區唔係以檢測數字為目標

咁你封黎托呀一早叫封關唔撚封，推個波落班做到死嘅醫護到，同你講封區冇成效，又亂咁封，但又要測唔到，貴價樓個堆又唔敢封，同你講你正正o係到擾民，你又話你唔覺，咁你搵日封政府大樓、政府合署、禮賓府呀嘛

封關封得好
根本個百四蚊都唔洗俾

依家明屈

我制呀 你呢d青頭仔真係唔識食

搞手只求打個和

上deepweb請槍殺咗777得唔得

唔做咪唔蝕囉咁簡單都唔識

呢個係售價？批發咪仲平？淘淘會唔會買一送十？

兄弟、何苦呢？

我OK wor